# План 3-4 уроків.

1. інструменти  
1.1. редактор  
1.2. инспектор  
1.3. ruler  
1.4. color picker
1.5. git (перенесено на наступний урок)

2. тег div (division) (перенесено на наступний урок)
3. атрибут style 

4. способи розміщення стилів  
4.1. як атрибут тегу  
4.2. в тегі `<style>`
4.3. в файлі css 

5. css  
5.1. селектори  
5.2. наслідування  
5.3. псевдоклас hover 
5.4. border (https://css-tricks.com/almanac/properties/b/border/)
5.5. margin 

план  
margin  
```
	max-width: 450px;
	margin: auto;
```
padding  

https://fonts.google.com/
https://fonts.google.com/?category=Handwriting&subset=cyrillic
```
<link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Amatic+SC:wght@700&display=swap" rel="stylesheet"> 
font-family: 'Amatic SC', cursive;
```
text-decoration
transform:rotate
transform:skewX(-10deg)
```
<img>
	background-image: url('pink-pattern.png');
// ЗАКІНЧИЛИ ТУТ

	font-weight: bold;

<span>
<a>
<ol>
<ul>

    background-repeat: no-repeat;

    position: absolute;
    top: -40px;
    left: 42px;
    background-position: -54px 0;
border-bottom: 1px solid black; border-top: 1px solid black;
```